To藍屍：雖然政見唔同，但係如果大家都有得揀特首你話幾好

條柒婆咁廢搞到香港咁，如果有得揀特首你話幾咁好

（緊急要人）再唔出嚟幫手下星期黎明行動成效一定會大減

：唔好，絕對唔可以比啲反中亂港嘅人做

藍絲自己都好清楚喺現時嘅民意氣氛底下，如果有真普選嘅話支共候選人都輸咗8成